幾時先秋天

緩緩飄落的楓葉像思念

秋天先至係呢個荒涼嘅 獨裁嘅城市

秋架啦，八月尾

秋天該很好你若尚在場

無風的秋季

秋天會習慣？

想秋後算賬

上野秋分 微風帶著你重臨